同女人相處真係麻撚煩

首先，group project 要分組，總係有啲女人好撚鍾意扮撚曬野咁叫啲男仔做或者最後嗰刻先交到貨。
第二，有啲乜野唔鍾意、唔開心會收收埋埋唔撚講，搞到身邊人都唔知佢地做乜鳩！
第三，講是講非，呢樣係女人都鍾意架啦，有啲女人仲好鍾意無中生有，唔知對佢地自身有乜好處
諗唔到啦 交比其他巴打補充

睇嚟你都好有經歷 幫佢執到簡直連佢嗰份都做埋無分別 仲要唔係比咗好撚多野佢地做 但都可以做到成pat屎

第時做野更加啦 依d濕碎

係幼稚園做表示

女人仲好鍾意妄想